- Clone soucre code về.
- Mở git tại thư mục soucre code, chay lệnh "composer update" để tạo thư mục vendor
- Copy file .env.example thành 1 file mới tên là ".env" và cấu hình tên database va pass vào dong 14,15,16.
- Mở git tại thư mục soucre code và chay lệnh "php artisan migrate", để import các table vào database.
- Sau đó chay soucre code lên web thi sẽ thấy 3 menu "login, regiset và reset password"